聽朝無野做既入一入尼

見到有黑店發死難財，不如一齊摺紙千鶴表達下心意，又可以慳返啲錢買物資